繼解散軍，滅火狗，捉鬼西之後，將來係衝突現場，一定會有泛民左膠扮"勸交"來阻抗爭者勇武，累你俾返人打

所以借勸交來累你俾人打甚至用來幫藍絲甚至黑警走佬既泛民左膠，最好既對付方法就係襯佢未累死抗爭者之前打埋佢

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

推

ie?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實你係咪有咩誤會，我一直都讚成打擊左膠
你幻想所有唔同意你嘅就係「泛民」「左膠」
當年我地屌泛民篤灰撚，到今次到屌陳雲分化撚，個原理係一樣，泛民再做on9野我地一定屌，但而家係有班 陳雲熱狗 樣樣反對，唯陳雲獨專，叫個口號都要人跟佢

其實你係咪有咩誤會，我一直都讚成打擊左膠
你幻想所有唔同意你嘅就係「陳雲」「熱狗」
當年我地屌泛民篤灰撚，到今次到屌連登左膠分化撚，個原理同目的都係一樣，泛民再做on9野我地一定屌，但而家係有班 連登左膠 扮晒素人其實係泛民左膠打手，總之泛民就唔屌得，不斷騎劫勇武派，膠化抗爭，極可恥，做昆蟲都不如

話緊你

一早講好左 兄弟爬山 各自努力，不篤灰不割蓆不指責

睇番泛民，佢地初初都唔認同爆玻璃掉磚，但佢地都無出黎指責呢啲行為，甚至慢慢進化去到 迫港鐵開番沙田站，同指輝官理論，比時間手足徹離

陳雲熱狗除左日日開分化po，樣樣都屌，迫人跟陳雲果套，有咩貢獻

呢D先係對真勇武

泛民左膠阻抗爭者衝擊立法會叫進步？

迫港鐵開番沙田站，同指輝官理論，比時間手足徹離

陳雲熱狗除左日日開分化po，樣樣都屌，迫人跟陳雲果套，有咩貢獻

泛民左膠阻抗爭者衝擊立法會叫進步？泛民左膠係機場放走藍絲叫進步？

泛民左膠打手，你幾時死？

岳義精神 打狗救人

只有一個方法可以有效打擊藍屍

迫港鐵開番沙田站，同指輝官理論，比時間手足徹離

陳雲做過咩貢獻都答唔出

我一早講左支持手足推走白頭佬，有錯就要屌，
你一定無上前線，唔知 楊on q,譚文豪幫左我地幾多

前線就無見過陳雲廢老，日日只係做冷氣軍師，日屌夜屌，佢D打手都無咩智慧連佢有咩貢獻都答唔出

我問多你一句，你係咪咬住一個"貢獻"作支持既重點先？你答咗我先？唔好spin

起底
明晒

BLOCK
上一頁
請各位善用不推文回覆

係呀！我係咬住問緊你陳雲 人鏈/口號/唱歌/連儂牆 樣樣都屌，對成場運動有咩貢獻？
無spin 過，問極你都答唔出呀

ok，咁就岩喇，既然你咁buy貢獻呢回事，我諗全香港既名人既貢獻都唔會大得過班受咗重傷既義士，包括爆眼女同埋俾人斬到重傷果d，仲有斷手果d，咁啦，我之前開咗個post係關於下屆要投晒班重傷義士入立法會去對抗政府，如果你地呢班泛民左膠支持既，我唔投陳雲又點話姐，老實咁講，昨日打得烽烽火火，你點證明到班泛民議員有在場抗爭？有冇證據？昨日咁多個鐘，少少地搵返接近一個鐘頭既片係影到班鄺神譚文豪係打架現場助陣幫手都得掛？冇就投班重傷抗爭者啦，你班泛民左膠點貢獻都唔會夠佢地打架喇，嗱，我唔係忽然轉軚架，之前有開過post架，咪係得你班泛民左膠俾負評囉，嗱，你睇吓喇

[url]我強烈要求下次選舉投晒班有重傷既義士入議會全面取代所有民主派！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

係人都知道建制派有鐵票，你唔駛老點我話支持佢地去搶建制既票，計我話，要保障班義士既權益，緊係要懂得抗爭者優先啦，正如香港人優先一樣囉，點呀？你係咪又想spin去能力同口才度？因為全民支持義士選
參選又會搶到你地呢班泛民左膠維穩派既飯碗？right？唔怕講關於能力同口才，大把貨反駁你，論貢獻，請支持所有重傷抗爭者取代泛民入議會殺建制，我唔投陳雲好閒丫，係你班港奸唔得姐

左膠如果選擇性左膠, 就係鬼
一係比二邊既人打, 一係唔阻二邊既人打

我絕對認同要投義士，最好就去D建制選區，搶曬班仆街民建聯D票

我仲係咬住問緊你陳雲 人鏈/口號/唱歌/連儂牆 樣樣都屌，對成場運動有咩貢獻？